\RequirePackage{ifptex}
\ifptexng
  \documentclass[platex-ng,ja=standard,12pt,a4j]{bxjsbook}
\else
  \documentclass[uplatex,ja=standard,12pt,a4j]{bxjsbook}
\fi
\usepackage{here}
\usepackage{amsmath,amsfonts}
\usepackage{graphicx,xcolor}
\usepackage{longtable,multirow}
\usepackage{url}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{ulem}
\usepackage{pdfpages}

\providecommand{\tightlist}{%
	\setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}

\title{D言語}
\author{群馬高専 電算部}

\begin{document}
\includepdf[pages=-,fitpaper]{images/cover-A4.pdf}

\frontmatter
\tableofcontents

\mainmatter

\include{articles/ssk}
\include{articles/sync}
\include{articles/ama}
\include{articles/sikutu}
\include{articles/hena}
\include{articles/eniehack}
\include{articles/krivara}
\include{articles/eniehack2}
\include{articles/kirimochi}
\include{articles/sikutu2}

\backmatter
% あとがき
\include{articles/postscript}
% 奥付
\begin{flushleft}
	% ダウンロードリンクのQRコード
	\begin{figure}
		\includegraphics[width=0.4\linewidth]{images/qrcode.png}
	\end{figure}

	\bigskip
	
	PDF版は上のQRコードからダウンロードできます。また、サポートページ:\url{https://nitgc-densan-club.gitlab.io/2019-club-journal}からもアクセスできます。
	
	\thispagestyle{empty}
	\vspace*{5.5cm}
		\textbf{群馬高専電算部誌『D言語』 v2019} \\
		\rule[1zh]{80mm}{.4pt}
		
		2019年8月22日 \quad v1.0.0 \\
		2019年11月1日 \quad v2.0.0 \\
		
		\bigskip
		
		\begin{longtable}[l]{rl}
			\multirow{2}{*}{著者} & sync,ぎもちん,あーま,sikutu, \tabularnewline
			& hena,Nakaya,クリヴァラ,きりもち \tabularnewline
			表紙絵 & うなぎ \tabularnewline
			編集発行 & 群馬高専 電算部 \tabularnewline
			Twitter & @GNCT\_densan \tabularnewline
		\end{longtable}
		
		\rule[1zh]{80mm}{.4pt}
			
		\bigskip
	\begin{small}
		誤字脱字等ありましたら、\url{https://twitter.com/GNCT_densan}まで御一報ください。 \\
		copyright \copyright \ 2019 Natinonal Institute of Technology, Gunma College Densan Club. All rights reserved.
	\end{small}
\end{flushleft}

\end{document}
